漁護處應以何君堯未有注射晶片將牠人道毀滅

老鳳認同

唔應該人道毀滅
咁樣對佢太仁慈
應該五馬分屍
屍體用嚟餵狗

老撚表示
希望以非人道方式毀滅

老雞認同

老白認同

老春認同

老高認同

老未認同

老海認同

老永認同

對抗白色恐怖！！！

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

可以開個新email send俾自己老細

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

老流認同

老唯認同

老細認同

最少先行絕育

高質

老床認同

老銀認同

老鵝認同

麻包袋

衲dee扑嚟食丫嘛？

老貓認同